衛生署RN interview

有無人嚟緊in 衛生署RN
有無人可以分享下interview會問啲咩

呢個時間出dh 做會唔會好危險

WFH同on duty之間你點睇

Fg?

準備去隔離營做嘢啦

表示一年貨仔都有得in唔知咩準則

in 左
基本上都係吹水同臨場發揮
睇熟佢個網我覺得已經ok

係咪等人用